係咪同類人

同個ex一齊左3年 有左第二個飛左我 一個月後搵番我話同個女仔一齊成日諗起我所以佢同嗰個女仔分手 之後我地有一齊過幾日 佢又話係因為習慣左唔係中意所以又分

隔左一排又話發現自己係真係中意我 想復合 但我嗰陣死左心 同另一個曖昧緊 到依家我同另一個一齊左 發現原來自己會成日諗起佢 我同佢係咪同類人定係咁樣其實係正常？

有冇巴絲打都係咁樣 同第二個一齊會成日諗起個ex
到底係咪應該放個男仔走 但同佢一齊仲開心過同個ex一齊

過多一段時間便好了

一齊太耐
一時間放唔低啫
過多三年，你對現任都會係咁